[倫敦突發 有片link] 鄭若樺被倫敦手足直面圍屌 更仆倒在地上

【Non-D4HK London Event - Welcome Teresa Cheng to London】

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

well done

點解會係外國巴絲做先

有烏克蘭味道

倫敦手足好波

下次扔落垃圾桶 唔該

咁都唔死得
Btw外國手足好波

因為香港班狗好忠心 埋唔到身

嗰度低設防D嘛

好波倫敦手足

戴卓爾係北京仆走左香港，依家

快D俾多D suggestions 比倫敦手足參考

咁輕手呀手足

幫手置頂先

佢而家先入會場出席個活動
等睇佢完event 離場時手足再發圍！！！

又濛又震都唔知睇左d咩

我P牌無能為力 麻煩你喇

林奠 大波華 比卡超 奴隸聰 一個都不能少 去到邊一生都係過街老鼠

唔係好睇到佢仆街果一幕

佢做乜嚟倫敦？

無計 唔係專業記者 係差少少
但有拍到片都算係咁

立場呢段清d

係邊度 想join

The 45th Alexander Lecture, entitled ''The Search for Order within Chaos in the Evolution of ISDS" will be delivered by The Honourable Ms Teresa Cheng GBS SC JP

可以咁近閃鳩佢

香港點埋呀
唔好玩喇
百米距離都入唔至呀

手足好波

掉佢落垃圾桶啦

正

邊有資格代表香港出去演講......Shame on her!

用電筒閃佢老味真係一絕

舉腳支持用還完靚靚拳打柒佢

如果用popo裝備 white laser flashlight 效果更佳
射佢 射佢

搵垃圾大波華同佢比

唔同香港
果邊咁好機會零距離
係時候報應

加油呀 倫敦手足

屌爆佢個西

熱列狂賀

睇片唔係好睇得清條八婆幾時仆街添

人衰行路打倒褪 dllm

仲有下半場呀 而家係見面禮咋
密切留意呀

我好懷疑主辦單位點解咁好整蠱 要呢個妖人行咁遠路俾人圍

埋佢身仲難過暗殺美國總統

劉鶴都仆左仆

加油巴打，靠你

表哥

英國人

演講完出返嚟就

呢條清好多 但都好似唔係好capture 到仆嗰刻

nobody likes her

睇下班守衛，明顯放水啦

推

有冇畀人打

呢條都OK 夠完整

Link內fb post話立場影到

雖遠必豬

WOW 正！
多角度

1:08 影到仆街

呢度呢度：

但啱有手足post 呢條 更近距離！

SO GOOD

去得個度就有呢個風險架啦

佢p完k重想插水，好似比人拉左起身

我真係好期待個event 完咗倫敦手足會點招呼佢呀

推呢個

肥婆咁想威返大灣區做英雄啦

有冇高手可以為呢個咁治癒嘅一刻整個gif

唔好畀佢全身而退

推！

push

過街老鼠

喺香港佢死撚咗啦

有冇人cap圖
我睇唔到佢跌落地

親嘗前線記者採訪時遇到嘅強光同推撞感覺

扯頭髮遊街
每人一腳

唔好打呀.gif

: 好後悔冇買雞蛋呀屌

手足在場？？

佢對野太重, 失重心仆街啫

大快人心

邊個邀請佢？

i mean 如果在場 而家去買 接佢放工
就算接唔倒 自己返屋煮咗佢

其實演啲乜嘢講

邊個請隻過街老鼠？

The 45th Alexander Lecture, entitled
''The Search for Order within Chaos in the Evolution of ISDS"
will be delivered by The Honourable Ms Teresa Cheng GBS SC JP

仲等下次

英倫手足算忍手
成個Amendment bill 由佢搞出黎
btw, speech 完咗未?

點解咁輕手

接佢放學啦陣間

去買雞蛋啦快D去買雞蛋啦快D去買雞蛋啦快D去買雞蛋啦快D

留學生可以順便去歡迎佢
請佢食all day breakfast雞蛋番茄之類點少得

多謝手足

仆得好，跌得鬼馬，可稱廢只有牠

未有咁快 而家先開始Q&A
17:30 - Registration, tea and coffee
18:00 - Welcome address and introduction by Thomas D. Halket C.Arb FCIArb, CIArb President
18:05 - Alexander Lecture by The Honourable Ms Teresa Cheng GBS SC JP
18:50 - Q&A session
19:00 - Closing remarks by Anthony Abrahams MCIArb, CIArb Director General, followed by drinks reception

go go go

呢個 lecture 有得買飛入場
分分鐘可能有手足喺個場入面對付佢

冇左香港黑警保護就奶哂野

可憐啲雞蛋
屎練/臭魚呢？

我都覺後半部份先慢慢岀來擋下 仲要擋得勁hea

Good job Bro~

若在港冇黑警保護會點？

爽

實Q:點知佢咁閪咁多仇家

幾多秒仆？
睇幾次都睇唔到

一早死撚左啦有全屍就真係奇蹟

你看若樺仆街了

倫敦既手足

巴打 睇呢條

淨睇仆可由1:00開

倫敦手足可以近距離睇到若樺 太興奮啫 唔小心開左個強大閃光燈🤤

算有教好訓，香港復仇

唔爭氣地扯左

聯署收回佢個榮譽學位

其實呢張乜相???有乜含義

又po多次做乜9...

正
過街老鼠人人喊打

其實當時都有幾個G4護住佢，如果唔係一定唔會俾條臭閪出到條巷

sor 我get錯 以為你睇唔倒

手足

Yeah

Sampson Wong's facebook 報捷：
鄭若樺原本今晚在倫敦講的lecture，因為場地外抗爭者的叫聲沒停過，全部傳進會場中，演講無法進行，取消了。
全球開花！

g4喺嗰到無執法權

因為外國無防暴亂打途人

手足蒙實左又許可既話，直接神獸啦

佢個honourable唔關學位事。

因為佢係太平紳士

哇屌你段片有有10FPS

好撚強！！！

樓上補多咗兩條架喇

黎明行動

倫敦手足好波！

好波

利息都未夠

正確示範
全世界都唔歡迎你哋呢班垃圾

波太重

多謝倫敦手足。做到野

唔反了

嘩屌 條閪婆自己仆街 都走去報警

唔個英國點判濫用警力嘅呢

抱起佢嚟屌都難，仲要扔佢落垃圾桶

??? FC? no photo.
Videos showed that she stood up pretty well.

多謝倫敦手足

有位巴打閃到佢仆街

標題應該咁寫：
「港官員鄭若樺以胸襲擊倫敦地面意圖訛詐英方」

明明自己仆街 怪人？

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

波太大 自己失重心！！
鑑定完畢！！

冇死到、不完美、可接受、要改善!

同埋唔好咁懶，追咗post先好無？
樓上補咗另外兩條link，其中一條clip影得好撚清楚佢 fell onto the ground.

仆街唔撚夠, 咁近咁好機會,
仲要係倫敦, 屌你老母仲唔天誅?????????????

天誅呀呀呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以為唔係香港無人理你呢

太黑乜都睇唔到

條臭雞話英國個啲係暴徒，知唔知咩叫主權呀，英國警方都未查就自己話人地國家既人係暴徒，不分莊閒

倫敦手足好勇！

屌到佢仆街

香港律政司思維

出神獸呀嘛！

如果係777就更加好

其實呢個場合 雞蛋真係再適合不

嘩矇到

好感動 我見到 香港警察對示威者的禮遇！！
。
。

Thanks.
Your comment is well noted!!

佢當正自己係香港大不列顛特區律政司